銀行back office 一問(前途迷惘)

好迷惘

Compliance 已經好好

考acams

好似要進修先可以係compliance 升上去
仲要預好多compliance 高層都係空降

但係我乜都唔識 仲係做緊junior野 同埋真心想係呢行發展 所以先想認真進修下

我有睇到 但後續前景向咩發展

perm? 係咪大行

我就係諗住進修 之後再跳其他銀行 慢慢升上去 因為依家間返工同機械人一樣 學唔到野 做埋啲死板野

junior compliance 係咁

我都明 但做左一年野 見同年既fd都識好多野咁 自己就仲係一碌木 唔想咁肉酸所以想進修同埋脫離下呢啲機械人位

如果想一路做compliance 可以考慮考com sec, 讀law 嗰啲
利申唔肯定 求指點

咁你要問下點解人地識咁多

佢地係做retail cs 考左好多牌

retail customer service(?) 都考牌
你仲technical 過佢地
其實你考吓qualification 就會發現自己都學到好多嘢

但我無從入手 唔知邊啲對自己個行有用

覺得你揾下市面上啲人考啲咩先
讀下考下先再諗

想做aml / advisory個邊

平時多數做咩task

name screening

聽個名都知無野學

有law底會著數d
Btw compliance 係bo黎講前途唔錯既

係呀 完全冇野學 做左成年開始要計劃下將來